# Сортировка по цвету

**Данное приложение позволяет сортировать изображения по цвету, конкретнее - выделяет те фотографии, на которых преобладает красный цвет.**

## Инструкция по использованию

*Для успешной работы данной программы использовались:*

* Входные данные: 30 изображений в формате jpg (1.jpg, 2.jpg, 3.jpg, 4.jpg, 5.jpg, 6.jpg, 7.jpg, 8.jpg, 9.jpg, 10.jpg, 11.jpg, 12.jpg, 13.jpg, 14.jpg, 15.jpg, 16.jpg, 17.jpg, 18.jpg, 19.jpg, 20.jpg и так далее), которые хранятся в папке ```Source```, которая, в свою очередь, находится в директории.
Также файл ```images.py```.
* Выходные данные: в результате программы получаем новую папку ```red_images```, в которой содержатся фотографии, доминирующий цвет которых - *красный* (в нашем случае - это 1.jpg, 2.jpg, 3.jpg. 4.jpg, 5.jpg, 6.jpg, 7.jpg, 8.jpg, 9.jpg, 11.jpg, 12.jpg, 13.jpg, 16.jpg, 17.jpg, 18.jpg, 20.jpg).

Для начала работы программы следует запустить файл ```images.py``` из папки, где присутствуют остальные входные данные. 




